LISBO LISBO PEPOD PEPOD   
PEPOD PEPOD IOM   IOM
IOM   IOM   DESIG DESIG 
DESIG DESIG MAMUL MAMUL
MAMUL MAMUL LAMIX LAMIX
LAMIX LAMIX ROGAG ROGAG
ROGAG ROGAG AMVEL AMVEL
AMVEL AMVEL DIBAL DIBAL
DIBAL DIBAL BUKUT BUKUT
BUKUT BUKUT LAMSO LAMSO
